廣東話學中文會失優勢？楊潤雄之言太過膚淺，文化多元才是正道，廣府話比普通話更有韻味

廣東話學中文會失優勢？楊潤雄之言太過膚淺，文化多元才是正道，廣府話比普通話更有韻味